致自豪的中國人 - 周柏豪

我屌你老母你居然話驚見到幾十個人打一個人嘅片段？
大撚把黑暴打示威者你唔撚講？你又唔講721嘅滕條黨打示威者？sor for 1999

附上精華片段

1

2

3

4

5

7

8